原本。曾經買過JHKG。。。🤔

今日月睇返先知
Obama最近還好嘛。。。。。

生左仔理撚得你

直頭影都冇埋